社工呼籲：6點鐘帶食物食水尖沙咀百週年紀念公園集結

緊急呼籲和理非，走出來救理大

拯救生命，刻不容援
社工緊急呼籲所有和理非站出來，拯救被圍困的理大學生、抗爭者、義務救援、社工、記者。
帶上乾糧： 每人帶一枝水、一包餅
補給物資： 每人帶一件長袖上衣、褲、內衣
一起送進理大救人，送他們回家。

日期：11月18日
時間：下午六時
地點：尖東百週年紀念花園

由十一月十三日開始，警方向中大、港大、理大、城大、浸大等多間大學展開攻擊，當中警方使用的武力不斷升級，至昨天出動3架水炮車及重型裝甲車圍堵理大，並使用音波炮、催淚彈、藍色胡椒水、震憾彈、甚至真槍實彈，學生面對如此強硬武力仍誓死保衛校園及捍衛人權自由。警方一直慌稱會開放一個出口讓學生離開，當中有50名學生因此被捕，及後也有個別人士欲逃離校園而被虐打及濫捕。

現時大量學生滯留在理大校園，更有不少為16歲以下甚至11歲的兒童。他們經過長時間的抗爭和恐慌，亦已筋疲力竭。亦有為數不少傷者極需盡速接受醫治，現時校園被警方重重包圍，外界無法支援，校內糧食及醫療物資將會耗盡，我們從沒想到香港會出現人道災難，亦從沒想像到我們極為珍視的下一代會受如斯殘暴的禁錮對待。

政治及警暴問題，不應嫁禍市民。請大家出來集氣，清楚告訴世界，我們誓保學生，捍衛民主的決心不滅。用我們的方法，迫使政府回應我們的訴求。

香港人，6點尖咀百週年紀念公園，我要見到你！我已經動員身邊人籌集物資！到時見

和勇一家
光復香港
時代革命

推

照推一推

推 比資料律師先

push

推啊唔該大家

幫手推，希望救到理工入面嘅人

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

Push

推啊大家

🙏🙏

和理非戰場

Tui

唔同界別嘅人自願代表入poly送物資
香港人集結

依到啲人又話夠嘢食.....

人都死

Push
Save the humanity

要帶咩物資

推呀！！！！！

比咗

水 餅乾 保暖衣物 盡帶

推la

仲集結？改流水得唔得

但係點樣運入去

上次尖沙咀和平集會結果好明顯啦

推呀救人呀

你班返工撚收工仲唔去？救人呀

拯救生命，刻不容援

去到先算

v for vedetta 入面最後都係靠個將軍話唔開鎗咋

黃昏營救行動

唔好諗點運入去 你地買左先去左先啦好冇呀 班細路仔好需要你班大人

他們只是剛巧不是你的兒女

預計可以集合到幾多人？？十萬人有冇

tui

集結係籌集物資！跟住唔同界別人自願一齊嘗試入poly支援！試咗先其他和理非留守定流水即場傾，自決！

你信呀？冷氣軍師唔想出去咪呃你囉

大家唔記得咗麵粉 有人喺制高點放麵粉喺會廢咗所有槍械 但火魔法都要小心

即場自願代表，已有社福界社工自願入

你信有就會有
全香港人信有 就會有多過一百萬

多你一個就多一份機會有

唔好去尖東 到時你溝埋我地示威者大軍好危險 真心

我哋淨係百週年紀念公園過poly，希望唔好溝埋一齊俾狗有機會驅散

預多好過預少

唔夠！！！！！！一手：入面中水炮車嘅人之後入夜好易有低溫症而家夜晚好凍

大家一定要出席呀!!!!

香港手足, 靠哂你啦。

推啊

推！

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

不過想提提你今日果到曾經tg放題加有手足被捕
地理上真係唔適合和理非
其實我建議可以去油麻地公園位置集人

一陣見

集結

你係咪有病？唔好咁啦，照下鏡問自己係d咩人。

報俾信任嘅律師，有何篤灰可言？

推推

推
有方法就推

推行動post啊

推啊啊啊啊

【讀者分享】

恐怖分子正挾持人質上東鐵線

搵人mon實粉嶺上水往羅湖方向月台
逢係有列車經過都要準備錄影
就算佢冇話不停站都係

一旦越過粉嶺界線
手足請準備以 all means necessary 制止佢哋越過上水
請以任何手段阻止恐怖分子挾持人質逃離現場

可以嘅話東鐵沿線到放人監視
但係最緊要係係粉嶺哨站
上水死線攔截

手動傳

手足食物要用密實袋包住防污，一放tg乜都唔駛食

有咩車仲去到tst

推 多一個人真係多好多

知道，好建議

終於有Party吹雞

巴士有，但係可能會有路障要提早落車物資可到附近超市之類先買

香港人，6點，尖沙咀，救人

唔要大台，只係一班有心人鼓起勇氣企出黎

日期：11月18日
時間：下午六時
地點：尖東百週年紀念花園

一陣

6點收工和理非全面進駐尖沙咀
唔洗你去難過 ，做返d能力範圍既事

今日返工訓覺發左個夢。

有人叫大家聚集，但畀popo mon post
一出就畀人捉晒
所以唔好揚係邊度等，大家睇情況

我知d 狗睇緊
但如果全香港100萬人都一齊出黎
四方8面，咁你地點驅散？屠城？

最後個夢係d人圍住晒d popo, popo徹退

之後畀老闆叫醒左

和理非，睇左成晚，係時候啦

6點鐘尖沙咀百週年紀念公園見你

Pushhh

其實咁講好港豬
但放左工會多好多人

水 有包裝食物 長袖衣褲

有嘅野都帶左先，唔理俾唔俾到

去呀

救命呀

咪撚再屌屌屌先得唔得呀
冇地方又話聚唔到人，到而家有地方聚人又話會中伏
點撚樣呀，唔係勇武/前線嘅就去左先啦屌

ig fb share,快

推呀

手足就唔得啦

我寧願啲嘢食放到變壞 都唔想有任何一位手足捱餓

叫入面班人飲完水既膠樽唔好掉
即刻拎返黎裝水喉水

裝得一支得一支

推 六點要人

要人呀

除左衫、食物同水仲有咩物資需要？

布料衣物可能都要

今晚天氣轉涼得廿度左右
U記長袖薄褸/hoodie特價百五蚊有交易
U記仲有bra 分大中細碼 是但拎兩個

屈臣氏紙底褲點少得

我要和理非一人帶一套出黎擺低

唔洗買黑色

請幫share

Pish

夜晚先出，我屌晒你地老母

push 人道救援

和理非出動 救救學生

全民救援

仲有兩個鐘，遠嘅出定去差唔多

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

理大入面現時仲有很多教職員，暫時唔會斷水斷糧的。一旦斷水斷糧造成人道危機，國際譴責之聲仲嚴重過黑警強攻入校！

冷氣軍師s 敢唔敢面對自己
連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

去

律師認人

推唔到

罷課真係成功關鍵

加油啊 poly仔上

推上熱門

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

冇物資嘅而家出去搵定買定先先都差唔多

屌果啲鬼黎架
斷哂物資邊有可能夠野食

推呀!!!!!

救人

全部行去poly，唔好驚咗催淚彈，停咗就等於輸

出黎啦大家

剛剛發夢見到放工紅隧港島出入口都好多車塞死晒，成個銅鑼灣都行唔到車，啲popo車埋唔到去，大量人落車行隧道

係咪返工look都得洗唔洗gear

集完會點入去先得架？
搞兩野又放tg聲哂你地走啦
仲集會 傻架

其實只可以試下用數量迫popo 退

佢地話入邊好多can咩盛

推
最後希望

兩日乜都食清啦
有野食仲會唔會有低溫症
佢地只係想降溫
等你啲人覺得入面仲捱到好耐

守咗咁多日！同埋冇包裝嗰d污染哂唔食得，水都係，受污染

現場FA朋友一手
要眼罩 豬咀 頭盔 火魔材料 鹽水

勇武尋晚同今朝打左兩場，比和理非試試

冇錯

save poly,please

全部人不論你是和理還是勇武 今晚終極對抗 如果你係為咗香港有民主！

今晚不叫口號
用索帶索住雙手
如果狗咁都要放tg打我地
國際言論實輸到仆街
有無得諗

推 救人

【15:34】約5、6個家長稱他們的子女在理大內，他們走到尖東橋外，要求警方讓他們手牽手進內見子女一面。一名母親向警方跪地痛哭，稱「如果我個女死咗我跳樓畀你睇」；另一名家長要求見指揮官，讓他們入內，表示可以拘捕子女，不介意他們留案底，只求他們平安。有圍觀市民指罵警察，家長強調「我們只是和平，不要罵警」。

一名女警用揚聲器稱家長挑釁人群，群眾即時表達不滿。家長現時於尖東橋口靜坐。（艾博瑜攝）

報道：

長衫長褲襪波鞋，新買又好，著過又好，當然要乾淨俾佢地替換，仲有內衣褲

救手足

冇

放下tg走一半人啦

求下你地去

多你一個好多啊手足

六點見

推 繼續推

油尖旺

推 無人推既！

推埋呢個

俾咗資料律師

繼續推 六點將至
我要見到你

和理非要救人首先要克服催淚彈

全部和理非要帶泳鏡、濕毛巾、雨遮

咁先會擋到煙，行到去理大

想知係咪得黨鐵同的士出到？ 大家點出的？
好似好多黨鐵站都重狗

推濕毛巾好緊要

黨鐵暫時仲去到

唔好停 繼續推

一獲熟嘅味道好濃⋯⋯

推

香港人 準時見

甴近平

荃灣用咩方法出尖東百週年紀念花園?

救救poly 一齊炸爆INGO人道救援組織

仲有個方法救poly 就係拍片呼籲國際間救援 !!!!!!!

唔出仲有咩做

全部出黎呀

一人一支魔法液好撚過啦
拎咁柒多衫去？

勇武陣線另一啲post，呢到吹緊和理非

緊急 百週年公園被封，而家會一路行過百週年一路搵收集物資

我地和理非 我地唔會走

咁嘅時勢 好心社工就咪再膠啦
仲分和理非？
入面啲人夠衫夠食 喺度等死？

而且和理非放低就走
又唔係叫你做魔法師
本身魔法液係工業用清潔劑
洗工具、洗皮革 強力去污
每個家庭/每人買定幾支
有幾唔尋常？

仲有而家尖沙咀已經有人
仲等6、7點

野食應該買d咩最好？？？？？？？

你係咪黎分化？過主唔該

SOS

跪求香港人救香港人
有車出車
你出嚟可能救返一個性命

推 救人呀

手足不是condom

17：43

到左啦我，啲嘢放邊？

呢個時勢苦用計唔再有用啦。 早幾個月前都可能有用

行緊過黎！！！！！

安全地方等等，最緊要安全

渡船街遊樂場行緊過黎！！！！

帶物資！

學校入面有水，帶水做乜鳩

污染咗啦屌 一人一支都好啊

螞蟻搬家 集少成多

慢慢，好多人等緊你地

除咗洗同食物，仲有咩物資需要

水*

衫？防低溫症

其實帶咗點俾佢地
利申會買

到左？

save our children

制高點係天堂

渡船街個頭可以點樣行過去, 周圍好似都封曬

會自願代表入poly，社福界有社工自願入

哩個行動post要推

我都黎緊呀 我有啲保暖嘅棉衫同長褲
仲有好多first aid 用品

希望仲有教育界、教牧、教職人員、父母、所有和理非

小心 彌敦道同佐敦道交界位置應該手足封路，慢慢過去

頭先百周年有狗咬人？

我坐天星過黎會唔會好啲

港島區點來最好

我都係準備坐天星

絕對唔係百週年自發嘅社工！！！自發入poly嘅冇參與所謂社署行動！佢哋混淆視聽！自願入嘅社工唔會帶手足去自首，除非佢哋自己提出！！！！！

有fd係社工 已經比黑警開槍反彈打中手
佢地都join左呢個活動

絕對唔係一班自願入poly送物資嘅社工，呢個係仆街社署為一班真心為港嘅社工設嘅伏，想分化！